人生不如意事十常八九？收皮啦

10件事有10件事都不如意，屌你老母

正皮等你如意一下

人間有愛

X2